
                      La idea del argumento en la época de la Guerra Fría, es interesante, pero la película no logra afianzarse. La dirección falla, lo que a mi gusto pasa frecuentemente con Guy Richie. Hubiera sido mejor planteada, pero de seguro pronto tendremos su secuela.
        
            